{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/geulraedeu-mapo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글래드 마포"
    },
    "text": "ソウルに位置する麻浦区麻浦大路92に位置する4つ星ホテルであるグラッド麻浦は孔徳駅の近くに位置しています。 このホテルは仁川国際空港とつながる駅から徒歩でアクセスでき、都市の眺めが見られる位置にあります。 このホテルは都心を探訪しようとする旅行者が泊まるのに良い場所です。 客室は高い天井が特徴で、机にはスタンド照明が備えられています。 また、ミニバー、冷蔵庫、薄型テレビも備えています。 当ホテルはフィットネスセンター、レストラン、バーなど様々な施設を提供しており、無料Wi-Fiや24時間フロントデスクもご利用いただけます。 このホテルでは、英語と日本語を話すスタッフがレセプションで手伝ってくれます。 このホテルから明洞ショッピング地までは約20分の距離で、最寄りの金浦国際空港までは車で約20分、仁川国際空港までは車または空港鉄道で約1時間かかります。 グラッド麻浦はソウルの中心である明洞と約3.4kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "グラッド麻浦はどこに位置していますか？",
            "answer": "グラッド麻浦はソウルの麻浦区麻浦大路92に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グラッド麻浦は何つ星ホテルですか？",
            "answer": "グラッド麻浦は4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "グラッド麻浦はどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "グラッド麻浦は孔徳駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "グラッド麻浦はどの空港とつながっていますか？",
            "answer": "グラッド麻浦は仁川国際空港とつながる駅から徒歩でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "グラッド麻浦の客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "グラッド麻浦の客室には高い天井、スタンド照明、ミニバー、冷蔵庫、薄型テレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "グラッド麻浦はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "グラッド麻浦はフィットネスセンター、レストラン、バーなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "グラッド麻浦では何語が話せるスタッフがいますか？",
            "answer": "グラッド麻浦では英語と日本語を話せるスタッフがいます。"
        },
        {
            "question": "グラッド麻浦から明洞までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "グラッド麻浦から明洞までは約3.4kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "グラッド麻浦から最寄りの金浦国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "グラッド麻浦から最寄りの金浦国際空港までは車で約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "グラッド麻浦から仁川国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "グラッド麻浦から仁川国際空港までは車または空港鉄道で約1時間かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 404
    }
}